香港有無5成人係自僱/現金出糧唔駛報稅？

利申要交千幾

破咗產唔駛交LU

9成人到啦

淨係公務員都2成半人啦

自僱有報稅咪好笨柒

柒頭